有無巴打記得呢張display card?

當年當風筒吹真心正

仲用緊

咁懷舊？
你部機係咩cpu？

呢個設計真係有今生冇來世
熱風無限湯瑪斯回旋 同學瑜珈幫自己含撚冇分別